*** s7 換 sony xz1 compact

sony 係咪差好遠？

Xz1啦，點解要compact

xz1好似好大部

除左影相之外，應該sony贏晒

xz1 仲大過s8
btw,點解樓主要換機

s7換左u11